曼城迷有冇諗過叫埋哥狗落場

下場對阿狗落場踢都夠打